懷疑有波台會員幫藍絲做寫手

發動圖書館戰爭

又晒一個ac

大把啦

波台熱血公民集中地，CCTai就真

暴徒開山祖師呢句似樓主寫

反骨仔性格

波台人不意外

用詞罷明波台會然黎
似係n賓條能樣

連登仔唔係咁講熱血架喎 係咪搞錯左呀